一念無名都叫好睇，香港真係玩撚完

同奧c卡男月亮有乜分別，攞埋啲懶係靚嘅提才引人共鳴，其實就勁撚over同低手

套野帶唔到我入戲
個個係咁話有共嗚

題材

好撚表面囉，啲人仲話有深度，識唔識撚睇戲㗎屌

唔中意咪唔中意
咁都叫玩撚完

一早玩撚完啦
97之後14之後831之後689，777之後

我就覺得幾值得反思喎好多位都
起碼係近來港產片嚟幾高質既戲

個個話好沉重，但可能係現實生活身邊朋友或新聞已經夠震撼，所以感受唔深，
感覺係港台劇電影版，不過配樂係幾好，而且港產片黎講算收貨，但如果唔係有獎門人同金燕玲，係其他綠葉做佢兩個角色，套戲應該低收而且落埋畫lu..

可能你冇朋友係咁樣 感受好深

出現了 逢紅必反

留明睇點踩套戲 同埋 高登仔鬥慘

好掛住danny大師同peter，就算反主流屌套口碑作啲論據都充分得多

你咁講 Iron Man唔搵RDJ拍應該無Avengers添

老老實實， rthk拍果d關於社會既劇集仲好睇

同意
因為套戲觸動到大部份人但你無 香港就玩撚完 你老幾？
依種邏輯錯誤我中學畢業都已經唔會犯

應該話香港電影玩撚完

問題就喺呢度，佢都叫好，
但只係近期，因為近期根本好好電影，先會覺得佢好

大家唔好起晒鋼先，真係冇人覺得好普通？

有人覺好睇
有人覺唔好睇
就係咁簡單
睇開啲啦
洗咩批鬥人

對比起近呢10年堆警匪片已經好好多，雖然我覺得幸運是我好睇啲

一呼一吸將要被重新定義

叻喇叻喇最叻係你喇

名都打錯 係咪睇錯戲呀你

我同女朋友都唔buy套戲

話尻知套戲好唔好睇啦,
香港仲有撚排玩呀屌你...

你鳩屌完叫人唔好起鋼屌你

叫做合格無d人吹到咁好睇
比較驚喜係fisherman有戲交

借咗政府兩球野就要偽造啲成績出黎
呢啲商業考慮野，明嘅

係呀
收買埋金馬獎評審同大阪人

睇咗
覺得鏗鏘集、新聞透視、星期日檔案仲好睇

你去拍囉咁撚勁

咁邊套叫做好？

岩呀
小學睇個d教育電視都好過佢

認真問你 咁你覺得有咩戲係好睇? 例子??

人地叫一念無明，有滲入佛家思想

名名名名你老母咩睇岩戲名先批鬥啦玩撚完

一念無明 寫得好好囉OK?
講真, 各花入各眼, 咩玩撚完姐
你唔鍾意咪唔鍾意囉, 講咁多做咩

香港電影好難好似廿年前咁有創作力同天馬行空
一念無明未去到好好好睇, 但絕對睇到台前幕後都有努力, 想將故事中嘅社會問題帶到畀更多人
港產片產量已經少, 觀眾要求又高, 如果個個觀眾好似樓主咁諗, 要套套港產都去到Moonlight 級數, 香港電影永遠翻唔到身

講中咗你？
燥狂定抑鬱定齊晒定思覺？
老老柒柒

覺得唔好睇 之後就話屌香港玩撚完
再叫人唔好起鋼
屌你老母彩都比你拎哂啦

嘩，要咁諗

你諗到香港玩撚完 遠好撚多喎

原來樓豬又係一件踩港撚

好睇嘅相反係咩

套戲唔叫好睇

咁又唔通叫難睇咩

如果依套難睇

美人魚 王晶嗰啲叫咩

離地撚咪冇共嗚囉

淨係識二元對立

你連客觀評論都唔識

好打極有限啦

樓豬讀ive 係咁上下水平😂😂😂

近年真係冇。。。

你點知㗎屌

一個post三個錯字仲去論斷人

算啦，人地本來想入隔離院睇boss bb ，呢d戲既層次佢梗係睇唔明啦

Show Blocked User - 林林林林林林

班港豬剩係識話反思反思,好有共鳴呀屌，但咪又係睇撚完就算，真係要幫手咪又係不了

Lala land都叫好睇，奧斯卡真係玩撚完
Moonlight 都叫好睇，美國真係玩撚完

thx，好在香港仲有你呢啲人

呢兩套真係ok喎

抱住睇荷里活大作既心態入場？
開宗明義都係文戲既類型片，睇唔慣就唔好因為睇人地share完，攞完獎先入場喇

咁關套戲撚事？

即係啲人成日話反思，實質就其實冇諗過野
我可以話，我拍返套十年2，or打7警之類，一樣大把人中意
拍人人都中意嘅題材都算，仲要咁撚表面，英文名mad world已經充分反映套戲有幾低質

sor，我真係已經降低l要求，而係用港產角度睇，都只係好一般

又嚟喇又嚟喇
高登連登定律逢紅必反

我知個topic係好mean，但問心，你地真係覺得正？
須知有共嗚同拍得好係兩回事喎

其實係認真post嚟，個topic係引大家入嘅啫

我咁答你啦
如果你係有，或者曾經有過情緒病
戲入面個世界係好真實
真係一模一樣
果種比人誤解比人睇唔起
連屋企人都只係會叫你正常d既感覺

真係一模一樣

點解我答到你
因為我每日都感受緊一個咁既世界

咁就代表係好電影？而家拍紀錄片咩
你要明白電影唔係有共嗚就叫好

我可以話畀大家聽，我唔係冇共鳴
而係套戲真係太高手低

你講得啱，因為我根冇睇過套戲，呢套野根本唔值得我入戲院支持，去睇狼人都唔會睇佢

ho ball

無睇過就咪撚盲反啦柒頭
你話係用幾十蚊睇撚完 覺得唔好睇
都好過你係度盲反香港電影業
連登真係好撚多低質會員

你覺得好睇？

thx

有28正平呀，我屌你地老母

屌你原來連套戲都無睇過，此Post已完

睇留言都知樓豬係on99果種人

我開返個post講香港而家好痴線，警察好仆街
啱啱你口味呀下？

係啲鐘意666既港女吹捧咋嗎
Ig caption又打曬 #一念無明
懶撚曬文藝咁

冇睇已經知唔好睇
樓豬會唔會勁咗少少

有睇大家comment加嘛

唔怪得咁多人請打手啦

有共鳴還有共嗚
好睇還好睇

我就覺得麻麻
係寫實囉

自己定義好電影 就睇佢選角 題材 分鏡 拍攝手法 colour gradient 等等

擺渡人為例 佢選角ok 題材幾好 鏡好 拎到最佳攝影 同美術 我都認同 係 劇情上有點誇張 有時電影真係可以不真實 所以我覺得都叫好睇

一念無名 選角就佢題材就真係選得好 演員真係強 分鏡 拍攝手法 有啲位簡單直接又拍得幾好 內容係會令自己反思啲情緒病問題 我都會推薦人去睇 叫值得睇

如果單從主題 話唔到好唔好睇 就唔話好唔好

就唔話好唔好 就難去評

利申 非專業

on9樓主唔洗理啦

香港就係有你依種人先玩完

睇都無睇就話人唔好睇

唔係話一定要支持香港制作

無興趣唔入場睇無問題

但無睇過你又用咩判斷佢唔好睇呢

成個post一個論點都無

批評之前唔該入場睇左先啦

我諗樓主你都係唔識睇戲嘅人

可能一個月都無睇一場戲

我一星期睇兩場戲

樓豬啲朋友全部專業影評人嚟㗎嘛 當然知好唔好睇喇

btw嗰28個正評呢 唔見咗嘅

樓主話la la land同月亮喜歡藍好睇

唔知有無睇過呢

點五步唔錯

王晶啲大企業用幾百萬拍啲爛片但又唔知點解你哋又會咁受落

睇完真係覺得唔掂 好似睇鏗鏘集咁 鏗鏘集仲好睇
早前聽漁民講話因為編本實在太好所以唔收錢拍，睇完心諗吓....邊忽好

其實覺得套戲唔好係冇問題
起碼有獨立思考 有自己論點
但睇都未睇過
淨係睇人comment (仲要負評佔少數)就話套戲唔掂
電影業有啲咁嘅觀眾就真係收得皮

利申: 鍾意呢套又鍾意Logan，兩者冇衝突

原來講咁耐冇睇過........
此post已完

宜家係唔係用得"中"

港產片
無fd想睇
fd買左飛都叫佢換返

樓主眾人皆醉最為我獨醒

扮有逆向思維懶係高質咁

其實一啲論點論據都無

無腦既人唔識思考點會睇得明套一念無明呀

睇都無睇 有咩資格評論？

樓主眾人皆醉 為我獨醒

扮有逆向思維懶係高質咁

其實一啲論點論據都無

無腦既人唔識思考點會睇得明套一念無明呀

睇都無睇 有咩資格評論？

睇樓主啲留言就知佢嚴重智障

....樓主你手中文寫好啲先出post 啦

唔係話歧視，但你手中文咁差好難令人信服你講嘅野

好撚威威喎

原來樓主弱智既 大家唔好再推了

我唔睇港產片既

我就係咁覺得
寫實唔一定係好，講寫實，我睇鏗鏘集唔好？

我係導演嚟

46正評啦

有。。。

香港電影業就係比你班仆街搞彎哂 可以係冇睇過既情況就踩套戲
依家咁既時勢係香港一定係用二百萬budget可以拍到lala land moonlight logan咁啦 外國片就一撚定係高質既 本地港產片就一定係垃圾
屌 點撚解可以有人覺得唔睇港產片 / 接觸本地藝文界產出係值得驕傲既事？

利申睇左 的確係有啲鏡頭既表達總係唔夠到位（血水滲出門口既場位）
中間將過去同現在間隔住咁剪個節奏一下子變得太快
但我好中意個劇本 同埋個mood係慢慢地愈來愈intense 同manchester by the sea相類似 幾有誠意！

香港好在仲有你呢種人

最弊負評多過正評呢 46-106係幾多呀?

林超榮？

我以前好中意支持港產片，明知係低質，但都會支持下
睇嘅時候會降低要求，只要講到少少野，我都收貨，有時有啲愛小品都幾好
係自從有次，被迫睇左次金鴨，我真係嬲撚到仆街，自始好憎港產片

1 我真心覺得差，而且你睇留言，有人認同，唔係專登逆向，係講事實or自己睇法
2 原來你覺得睇呢套野睇得明先有腦，你iq應該得100左右
3 唔好見topic就屌，理性睇下人講咩先好回

啱啱IVE不業，係咁上下

我會留意下，中文字我覺得睇得明就得，冇必要正字
相反，呢度大把人冇睇字，見到topic就入嚟屌左先

sorry，我冇覺得值得驕傲，只係港產片selling pt從來係喺故事同concept，而唔係大製作上，但近幾年真係冇乜。。。

你可以話冇個完整故仔。但道出社會面對同一個問題。唔同嘅取態。中間個種無奈。其實真係咁差？

眼高手低之作，好多電影元素仲係好稚嫩，特別係敍事節奏同剪接都幾差

值得讚係題材攞得大膽而準確
而演員亦到出盡奶力黎演

香港真係文化沙漠，太多垃圾戲。一個甘少人讀小說，讀詩的城市，有乜好戲看。

真

我反而覺得節奏同剪接上幾好
冇咩大犯駁位
又未去到好好睇的程度
但至少唔差

有冇共嗚係可以睇大下比例GE

睇下有共鳴GE人多定你呢類多囉

我個人覺得一般般, 睇完唔會話太深刻
淨係覺得男主角好慘,
照顧老母仲要日日俾佢鬧

唔開名啦

持相反意見就話人逢紅必反，唔鐘意咪唔好睇，眾人皆醉，

識唔識中文 讀咗小學未

IVE不對，係咁上下

不業

大家聽到未呀下？

戲名打錯 +1分
非黑即白 +1分
自己唔岩睇等於電影撚完 +1分
踩港 +1分
踩完叫返大家唔好屌再扮想理性討論 +1分
話香港人點廢點廢其實自己一事無成所以眼高手低，同時自己唔知自己眼高手低 +1分

總分幾多先

我覺得佢用太多小事去側面描寫情神病既日常生活，但依d位太亂

可能係期望太高令到失望啫

屌... 仲諗住睇下有咩討論
點知成個post都嘈到仆街 仲要樓主係無腦既

雖然我睇完無好深反思，呢個亦都係套戲我覺得最差既地方，有一個咁真實、咁貼地既題材但又無好深刻咁指出精神病要點令佢地走返出黎，係有待改進既

套戲入邊講左香港好多問題，劏房、冷漠、迷信、壓抑、負債。無可否認題材的確係好好，鏡頭、運鏡都唔算差，唔明白你話佢差既原因係咩。

呢套戲唔似聲之形咁，唔會睇一次就已經好震撼，唔會睇一次就話比你知有幾深遠影響，相反，呢套戲無好多深刻既震撼力，而係嚮細節位度拋左啲問題出黎，但無答到，要觀眾自己思考一下，

「大家既然都窩居嚮同一個狹小地方之內，做乜硬係要容不下大家呢？」

最後，bipolar disorder又好 depression又好，都希望大家關注多啲身邊人，一句說話分分鐘鐘可以救一個人。

屌 以為你有睇過就係度屌屌屌
好撚野

一人一套你覺得正嘅港產片

呢個post又係on99，到底係樓主你假膠定我真心左？

我覺得好好睇喎
成套戲都有做足功課同好細緻
話有共鳴既人我唔見得多，
比較見多人讚佢其他野，配樂呀，
故事畫畫，演員功力.......

我幾鐘意一幕

曾志偉坐小巴番屋企，諗番個病人家屬同佢講，我發了個夢，你估我係窗出面見到咩

小事我覺得還可以，反而是中後段，男主角情緒崩潰嗰段，可以再詳細啲描述番個心路歷程。

唔係睇得明先有腦 係有腦先睇得明

理解唔到我呢句說話你iq都應該不相伯仲

你拍嘅戲一定唔好睇

因為我唔洗睇你嘅戲

睇你嘅評論已經知

我個logic啱唔啱呢

又啱喎

如果香港多d寫故仔既人就好，其實近年好多套題材同切入點都好靚，但成個故仔出到黎真係麻麻

真係晒左啲好題材

有無啲高質啲既評論？
如果你話香港真係玩撚完，係，香港03年沙士戈年就一路玩撚完到依家，又何需為此再添一份失落感？
係人都知道香港依家咩回事，以前既港燦，幾辛苦都肯捱，因為有希望，我地依家呢班人，就日日意志消沈，呢樣唔得戈樣唔掂，點五步有無睇？「我無叫過你地一定要贏，但我有講過，你地一定唔可以放棄。」
香港電影係差左，係青黃不接左，係有好多問題存在嚮度，但要輸要贏都仲係香港人話事，之前有個post話香港人應該係全世界最鐘意踩自己人既地方，真係諗唔到點駁，其實on9少陣，連登已經可以高質好多，十個post有八個post都鬧緊交咁，相信討論氣氛可以好啲掛？

其實樓主擺明假膠on9仔 大家可以唔洗理佢

好睇

我覺得中意踩自己人，係好事
呢個都係本工文化嚟，香港不嬲都係咁

anyway，呢兩日抽時間去睇下套野

好睇我返嚟道歉

多謝你肯去睇左先